想屌湯落雯

頭先條蠢撚實入廁所打飛機

屌緊樓主ex

有邊個不想？

岩岩玩火嗰段有條囡烏低身見到哂對波 好大對 有冇ching知咩名
利申：岩岩放監

落湯雞

Tiffany

圖？

Ig?

我覺得may yan仲正

@kfccoffee有冇圖

有邊個唔想

好掛住似佢既ex

今集咁少盈盈

cap it please

想插落 好撚大

圖呢

點睇到大

條友望撚完未 仆佢個街

加埋tiffany雙飛

tiffiany無埋d babyfat應該超正

而家先最正，短幾年命都要

Tiffany正到

死仔 我既野都想爭

牙笠呢排cow唔cow到女

佢有女不過話唔係醉愛

love jai對條女有feel?

有嘅

未知夾唔夾 好多嘈交

條腿好撚白 想奶下

想奶晒全身每一個毛孔

此po已完

誰人無過 宜家咁撚正 我黎

大家唔洗勞氣
小弟我可以

我上先

真。。

做左未

私人野唔答

但拍拖靜係為扑野冇意思

做系建基如足夠既感情
如果未做
證明5系真愛

有扑就一定有 唔多

唉，我最近中2左4個女同事😞

鍾意左4個？

4個...

多情自古空餘恨
此恨綿綿無絕期

弱智路d fd子又識人格分裂

2個隔離team
另外2個隔離deparment

又長腿 好撚爽呀

以圖會友啦 仆街

係茶記睇緊 點cap呀

影相

去咩茶記牙

矇到閪咁點睇

普通茶記

@kfccoffee

唉，跳舞唔著晚裝

有樣就夠 好正

透bra

@Kfccoffee

露j

真係好正。。。

想要圖